我諗我呢一世都唔會同人講野

由中學開始 我已經被人排擠 當初我都唔知點解會咁
到而家我終於都明 係因為我把口 講野直不甩 唔識睇場合

以前都有試下學同女仔相處 結果4個都係話我死剩把口 咩都幫唔到手

靠把口先溝到女

我都唔知 我諗我呢一世都好難識到女仔

日日俾女仔搵位入自己

跟鬼王學下御女術，聽講ok

睇錯唔會同人扑野

咁又點 佢同之前的女仔一樣 一開頭大家仲好好
最後咪又係咁 仲特登講自己有仔 點解無人可以理解我咩感受

再識

得罪講句
成日話自己「講野直不甩」「有果句講果句」既人
十個有九個都係講野唔經大腦
唔識尊重場合唔識尊重人既on9仔

好心啦
講野直同冇教養係兩回事黎
要美化自己 唔肯正視問題
係你既選擇
比人討厭真係唔好問點解

咁你而家收嗲未

都收緊啦 始終都要學下講野

都岩既 可能以前我真係少講野 仲未攞到個岩岩好的位

阿氏保加症?

咁我又唔係有病 可能只係戇篤篤姐